跪求買電子鼓鋪頭

想買Roland Td-4kp喺屋企練
但搵間間上網都話係黑店
有冇巴打有相熟鋪頭可以介紹

推

劏你琴行囉

仲有柏斯

好似唔見4kp
不過淨係行過太古果間

應該有得訂 問下啲sell屎

好的
謝謝巴打

有套12kx 有無興趣

通你淫行for sure

其實筆直得8000左右

td11 好似都係呢個價位

Roland TD12KX有無興趣，擺係屋企阻定

連唔連pedal 椅果啲
仲有幾錢

唔想巴打蝕太多讓

淨鼓8000

要買埋可能over budget了

你考慮下,依家買15KV 個BASS DRUM都唔係網面

4Kp唔係幾好練
加少少錢上11k好打少少

上去Facebook 二手鼓群組搵
我今日見到套TD15KV 賣8000